香港人自己生產口罩

政府唔理我地，香港人自救，眾籌進口機器同材料生產口罩有冇得諗？
股東優先，尋相關知識及門路的人

遠水救唔到近火

材料供應都應該好緊張

搞得黎都暖

估計疫情到6月，口罩供應越來越緊張，如果1個月左右投產，都幫到班股東啦。
香港生產係名牌，疫情退都可以繼續生產部分賣部分儲備